有冇人懷念1872遊花園呢個節目？

有冇人懷念1872遊花園呢個節目？
phone-in節目，有感情野有鬼故有返工野…聽呢個節目真係學到做人。
唔使阿bu，灘叔同迪偉兩個人都幾夠做。
二汶接手之後開始冇聽，因為真係冇晒風味…
依家灘叔同迪偉喺viutv都各有節目，但類型唔同，都做唔到phone-in 既效果。

1872
喂？
喂？
1872？
喂...

遊花園

鬼故

你想講邊題呀

我想講最煩膠嘅電台節目主持人

光仔廁所位都好好笑

回憶黎
果陣晚晚聽住黎訓

齋呵唔鬧

以前晚晚聽

當年陪伴左我既中學生涯

本身好少聽電台 但個幾眾年摩星嶺4號 聽多左
因為同一個時間（？）所以先至有咁岩聽1872
諗返都算係回憶黎

而家揸長途車會攞返1872嚟聽
真係幾懷念

included.....

諗起細個成日聽

齋呵唔鬧咪又係屌到仆街

中學回憶

中學回憶 嗰陣嘅903真係好高質

自從呀bu走左就冇再聽

哩個係特色黎

聽佢地屌完人又懶溫柔呵返先正

一至五1872遊花園
星期六摩星嶺四號
陪左我半個中學
換左人就無聽

00後？
幾年前嘅節目

仲有聽完訓唔著
一路聽落去
去到深夜果啲播歌時段
好懷念

09到13都有聽
Bu同灘叔走左就冇

另外新香蕉都ok

雲海 聽到唔訓

之前買左會員有特登聽番

雖然都有聽
但我覺得嘩嘩嘩打到黎..三姑同杜文澤主持 仲正wo
三姑成鳩日鳩笑

中學

我都係聽晒兩個，不過係大學時期… 好老

其實9798都已經小五六到中一二
但後尾多左好多假膠打上去 灘叔都無左團火

光仔廁所位

嗰陣小學都聽緊 偷偷地買左收音機夜晚靜靜雞聽
細個9點就要瞓 喺床9hea都要等到11點聽

聽開感情個d

一祝人生日快樂就會即刻俾人沖走

就係為咗聽佢笑
冇啦啦笑

中學回憶 訓前必聽

聽到轉主持就冇再聽
以前一定要聽住嚟瞓教

agger 我都跟住佢一齊 唔知做乜鳩笑 好正

新香蕉有啲尻屌，同埋個人麻麻地阿Bob

聽到啊bu走就冇再聽 以前成日插住耳機係屋企走黎走去

以前小學會偷偷地唔訓都要聽 然後試過一次打過去 緊張到不得了 最後抽唔到我 唔開心左好耐

以前放暑假真係捕住商台
2-4五天精華遊
4-6萬世巨星
6-8食飯啱啱skip左細so個音樂節目
8-10空中喱民
10-12架勢堂
12-2絕情谷
嗰個節目都好撚高汁

1872遊花園
一搭即熱線
1872903
好懷念呀

嗚啊
正諗住講

好鍾意聽鬼故
迪奶嘩嘩聲叫

真係好懷念
以前用被遮住自己聽
費時屋企人無啦啦打開門
又唔可以笑出聲
有時會聽聽下瞓咗

唔經唔覺已經幾年前

I wanna 講説 speak talk tell say and yell
搵唔到齋主題曲但聽住先

我成日都會上YouTube聽返齋呵唔鬧
BU哥哥好好人

再做啲架勢堂配絕情谷仲正

: 1872
: 遊花園~
: 名

三條友個平衡係perfect
商台次次都係咁 人地做掂左就拆佢檔
阿bu灘叔要走就話姐
盧占同dodo夾好曬又改schedule
雲妮個D同明星認親認戚 又要扮低B既老女人就永遠係度

嗰陣會搵張被笠住自己扮瞓咗
攞部手機不斷試位
搵個收得好啲既位
同埋勁想飛咗一開頭啲新聞報導
成日都想捱到十二點半聽鬼故
但次次都聽聽下瞓咗

突然想聽返添

好懷念
以前仲好mk咁係佢903個forum同啲人form左個咩家族嗰啲同埋man group 諗返起都有陣柒味，唔知會唔會有人相認呢

屌 有聲㗎
真係好懷念果陣
聽收音機都可以娛樂

98jj表示小學成日用手機聽 成日笑到畀屋企人發現然後收手機
聽到換咗主持就冇聽 好懷念呀

1872遊花園之後就無聽過電台節目了
好懷念

當年考會考都要聽住瞓迪偉灘叔好賤嘴好正

不過叫毛記開返個節目俾佢地9up

而家個聖艾粒完全唔想聽
似弱智仔9叫

97

呢三條友陪我過左無數個失眠夜晩
之前pajita tam與magdalena lam培養左我對英文既興趣
宜家GPA 4 ielts 9分
好後悔以前冇backup起曬佢地

冇錯，有時揸車冇野聽焗住聽… 心諗快啲完俾聽余宜發播歌好過

之前有個巴打剪曬啲1872笑位/唱歌/接龍
好似仲有段mp3係度

我都係

On9

五天精華遊 開始聽

好懷念

真係陪我過左中學生涯

我覺得嘩嘩嘩打到黎個d廣播劇都幾正

好掛住

好懷念啊！！唔知點解幾鐘意聽啊bu

啱啱都search咗！！
邊個咁好人近排update

好懷念
其實係要有齊3個人先出到個效果
好多人阿bu走咗就開始冇聽就知
灘叔係要同阿bu 9 up先會有火花出到黎
而d諗真嘢就由迪偉講番

正 去到11年都有

有排有聽
係幾好聽當時覺得
但大左覺得個乜鳩灘叔冇料扮四條到呢

有冇人聽新香蕉

完全中point

好正啊

中學熄晒燈訓係床聽好正 但第二日返學又要早起
bu走左之後無乜點聽

Btw宜家有無d類似節目聽下搵返d回憶

雖然阿bu講廢話 但有人做下把位好d好似有趣d
得返兩條友會認真嚴肅咗咁

呢個鐵三角真係好正

最鍾意聽齋呵唔鬧
有時候會翻聽

其實迪偉好多時都跟唔到灘叔d gag

正啊 1872遊花園

同意樓主 聽下做人
中學時期晚晚聽 聽到過去外國讀書
晚晚灘叔嘅故事都好正 好似sum up 左一個經歷咁
學到好多嘢

以前瞓上格床偷聽笑到係咁震但又好驚樓下媽咪發現 忍笑忍得好辛苦 而家好懷念

好鍾意呀bu

初中成日都攤係張床到聽1872
好記得一到聽鬼故個陣我就冚到張被勁高。。。
高到遮住塊面
光仔廁所位都好好笑
個陣我仲叫我啲中學同學夜晚一齊聽
而家講返起都會好懷念當時既日子。。。

而家灘叔電台同viutv都拍住阿檸，唔係話想插阿檸d咩，佢係幾勤力、做幕後都幾好既後生仔，但份人真係冇吸引力，同灘叔亦毫無火花。灘叔同阿Bu有共同話題，亦日日互串（但其實係fd），真係各自都發揮到效果。相反阿檸一係就冇共同話題搭唔到嘴，一係就因為份人太單純而成日附和灘叔，冇互相搭嘴既火花。

自膠

我
自從呀bob走左同加左個乜鬼妹頭就冇聽
我諗應該冇人諗過bob會係最紅個個同咁多job接

個時成日係床上面同女SMS住聽

中一二果排用得最多既手機功能就係電台
晚晚塞住耳機聽1872 之後多咗摩星嶺就星期六都有得聽
太眼瞓都會聽住瞓
由灘叔加入前聽到bu走就聽少好多

星期三既齋呵唔鬧一定係最正 灘叔同迪偉一定狂屌 bu就溫柔到爆 屌得最多仲好似要罸錢

呢個三人組合完美

以前覺得聽電台好old school
但有次無意間聽到電台播緊1872遊花園既廣告
我又覺得幾過引喎 之後就從此聽左成個中學生涯咁濟
到啊bu走佢最後一星期每一夜都講一個人講到迪偉同灘叔個到我真係喊左

最正嘅電台節目

我最miss 係「與茄哩菲對戲」，唔知點解玩咗兩次就冇咗了

我都係呢幾日唔知做咩好想聽番1872遊花園同新香蕉
宜家d電台節目已經吸引唔到我聽

Batman u turn

無人聽五天精華遊
明明五天精華遊先係最正

有冇人記得其中一個主持嘅故仔
主題係同陌生人嘅約定
講佢去白禮頓偶然睇波
同個球迷約定隊波升上英超嘅話
個主持就會特登飛返去再睇一場
不過依家上網點都揾唔翻
呢個係我1872裏面最深刻嘅一個故仔
令我一直留意住白禮頓升唔升到班

其實當初聽遊花園係因為架勢堂
不過聽自從聽遊花園之後畢氐無悔
個三角組合真係天衣無縫
嗰時仲為聽收音嘈住阿哥瞓
但係自從阿Bu走真係少聽好多，到而家艾粒嗰個直情聽得一兩次(唔知聽咗乜)

強烈要求白卷開翻遊花園

BTW大個睇灘叔個viutv節目唔知睇咗乜

我都係 中學回憶

以前晚晚聽，開住嚟瞓

以前嘅節目真係正好多 可以全日都唔熄收音機
由山寨王聽到宜家

1872⋯⋯
903⋯⋯
錯......
遊花園.....
係喇......
你叫咩名

真係回憶來
轉左人就冇聽

0708年聽到1011年咁上下
由未夠十點上床瞓去到之後十二點先瞓就聽唔到

完全無人講人人人
佢宣傳帶講啲受訪者係幾吸引咁
但出到黎喃嘸咁講野，極催眠

估唔到有咁多人一樣 都係插住電話訓係床到聽 唔敢笑 驚比屋企人發現未訓著 好想聽翻

以前每日都下載返前一晚既返工聽

由周海光加入個一刻個節目已經死左

加埋雲海嘅摩4
自從摩4冇埋 都冇聽收音機lu

童年回憶

加埋雲海真係一流，雖然雲海都後期愈做愈9

回憶

星期六一定會聽埋森美移動架喎

迪奶扮女人 同阿bu教英文

最鐘意音樂機械特勤

迪偉阿Bu 係您吹水嘅伴侶

屌 細個真係人人都聽收音機
第二朝會同同學傾返琴晚節目內容
個陣d廣播劇紅到

唔怕你 係咪吹水唔抹嘴
就怕你 講兩句唔夠口水
拿拿臨 喂
撥個輪上黎對兩嘴

灘叔 迪偉 睇佢屌人真係好正
中學成日聽

真心正 又好笑又學到啲野

聽到阿bu走就少左聽好多，記得果時晚晚收工揸車都會聽，有時爭10分鐘做完都會聽埋先落車返屋企

My friend has a pen
His pen 令我驚

阿man好鬼man
揸住兩支竹葉青

阿bu 講英文

聽到佢兩個巴聲就憎

架勢堂先正

自從呀bu走咗就無聽落去

首主題曲 光仔廁所位

我都有聽返

好回家

有一集講"酒笠"既英文
條友唔識 另一個比tips 佢話 個字係 "咩蒲" 既發音
條友答返佢 "咩蒲"? 我剩係識apple 咋喎 笑到收唔到聲

仲有笑談廣東話 我係利夏和

懷念五天精華遊
始終覺得阿芝加迪偉先最perfect

你依家去街市
買個蒜
買隻狗
買個掃把

蒜，狗，掃把

細細個因為架勢堂開始聽收音機 聽到1872
原來已經咁多年
光仔廁所位 記得有時全部都係講生日快樂

無咗阿bu已經唔掂
之後灘叔走埋就無聽

有無巴絲嗰陣聽埋鄭金鈴先捨得訓

阿檸 感覺好差
似係d乜都睇唔順眼
鐘意深化矛盾當娛樂既人
講咩topic都係咁 尤其兩性關係
DJ界既感情台高登仔

之後變咗咩雙節棍定唔知同林二汶都已經無咁好聽
好懷念

佢除咗有時啲扭蛋劇場有啲抽水幾正之外
平時做節目真係麻麻地

陣間番工聽番先

搭車想聽 但YouTube好食data

光仔廁所位係最正

中學回憶 晚晚打機打到11點準時拎部仲有內置收音機既舊sony機入房一路聽一路訓 陪左我成個高中生涯 比較深刻有晚係成晚都鬼故 btw 我想講光叔個題 有無人記得 笑到仆街果晚

細個定義人人唔同
利伸97

呢個channel開左之後就一路係電腦熄聲打2k一路係background播

其實仲有好多呢啲cut 大家可以上giantdanielz個fb page
記得灘叔都讚過佢
利申非打手 個page都摺左好耐

中學成日聽

我第一次就係聽到呢個節目 笑到我癡線
然後就開始咗幾年追聽嘅生活
好懷念
同埋個陣因為聽收音機而有聽好多廣東歌
之後就冇聽啦

估唔到咁多同好

中學回憶 以前臨訓前成日聽 雖然無乜邊晚聽得完
屌 原來已經咁多年

商台可唔可以重開1872？要一模一樣嘅主持人
而家d節目真係好唔掂 (我知商台有睇呢個post嘅)

由架勢堂開始聽

以前做功課 要捱眼訓就聽 不過身邊冇人會聽

以前903仲會出廣播劇

森之愛情
黃金少年
都好高汁架

見到個post啲回憶返晒嚟 中四五日日聽 見你提起想講光叔個題 諗返起大笑左出嚟

我都係
啲同學都唔聽電台
聽到啲好笑嘅都無人可以分享

拆你祠堂

以前都係晚晚聽
有時聽灘叔鬧人都幾過瘾, 有D聽眾真係唔屌唔得

同你一樣, 轉左二汶就冇聽, 頂佢唔順
自此連收音機都冇再聽....

以前好鐘意聽鬼故
呀bu成日都嚇迪偉
之前有個鬼故係講搭𨋢
都幾恐怖 個聽眾講完
呀bu: 好彩我今晚番去就唔洗搭𨋢姐 不過余迪偉就要
迪偉: 喂呀～

以前晚晚都要聽

其實二汶冇問題
只係冇果種chemistry

啲撚屌打上去諗住齋呵唔罵
搞到灘叔一肚火

光叔嗰題 之後灘叔話個名好似光纖之父之類

我記得迪偉個表妹同灘叔個妹好似打過上去
個兩段都好好笑
最衰比YouTube del左

Pinky 灘叔訓練妹妹做香港第一守門員

阿BU走咗之後就無乜點聽，灘叔走埋就真係算吧啦

迪偉同佢表妹打孖秋
搞到佢表妹傷到仆街

好掛住
而家無聊到淨係聽早霸王同艾粒

1872個鬼故jingle真係世界級 有時成晚啲電話好悶無啦啦起個鬼故jingle真係心諗屌 黎啦黎啦

好有回憶

一個鬼故即刻救番哂
但係有時成晚都好多鬼故
好撚驚又好想聽

1872904

二汶把聲真係悶到抽筋

好撚記得有次

Bu灘奶：喂 1872？
女聽眾：1872 904定905

總之九唔搭八 跟著女聽眾忍唔住笑 最後全世界都係度爆笑

881903 個節目重溫最舊先去到2013年 阿Bu走個時

喂等等先 球証 你覺得呢下惡唔惡先？

屌 我都係架勢堂個期聽到1872啊bu走

好想搵番2009年嘅1872遊花園啵聽

真係回憶黎

聽完都訓唔著既會聽埋陳強

播歌節目就唔想聽到 因為太晚訓唔著會好虛

但而加訓唔著都係玩手機同睇片 仲點會有 果種 訓係度

咪都唔做等訓既感覺

妹妹妹妹

初中個陣打過上去 講講下比啊媽開門屌鳩我 跟住佢地三個問我係咪比啊媽鬧咁夜都唔訓教 陪左我成個中一中二 同埋因為呢個節目我知道高登呢樣野 跟住就開始做左高登仔 個陣時好似係08 09年 迪奶成日串鳩啊bu上高登

精華遊花園果陣開始聽
我聽到灘叔加入左冇耐就頂唔順佢就冇聽
果陣好鍾意迪奶
最鍾意聽panjota tam同madalena lam

廁所 記得有條友一通 第一句就講 沖我啊 然後就沖走咗

最好的時光

阿bu
好記得嗰陣突登去google佢個樣，睇完之後再match翻佢笑嗰把聲好正

近排聽番重溫

琴晚岩岩先又聽返

年青人偶像

星空奇遇鐵達尼

成日聽廣告聽聽下就訓著左

而家剩係聽早霸王

903真係執7左佢啦

好心轉返森小去夜晚10-12啦

其實我覺得係人大左
笑點其實會低咗

雖然我認同而家森小艾粒都hea做

反而鍾意阿bu同灘叔兩個做 嗰時迪偉一唔得閒我就勁開心

Exactly
聽到第二曰起身想死咁都要晚晚聽

會好似小學雞咁捉人鬧... 哦, 係咪鬧左呀? 罰錢

我諗903就係個陣最輝煌時期
到宜家都好鐘意灘叔同迪奶啲野 迪奶出個幾本書我都有買

諗返起好開心 每晚都有笑料
愈聽愈精神

1872遊花園園園...

鄭金鈴好廢

間唔中都有聽番youtube個串燒笑下

中學果陣晚晚聽

雖然阿檸係乜都睇唔順眼, 憤青咁... 不過我覺得佢係個突出件on9 事既荒謬程度
佢節目效果都係咁既, 20,30,40歲男人既睇法

btw, 我都係為左睇灘叔, thor 我都唔知邊個黎

二汶其實冇乜, 係前面巴打咁講... 同迪偉個冇火花冇左... 因為1872 本身係聽男人講野, 同埋二汶太乖, 冇乜做人經驗

架勢堂都係

好懷念

一樣

你知道唔知道

以前細個好中意聽

呢個環節好正 次次聽到灘叔同滴奶要忍住唔鬧人

灘叔好正

pajitatam 與madelena lam

又學到英文又搞笑

啊希

聽走廣告版先正 個半鐘無冷場

你……係阿希？

有時灘叔豪請宵夜就直接爆d人

i wanna 講笑 speak talk 跳

認真講，晚晚聽最大得著係做人一定要見識多、睇個世界闊d、求進步。聽得多就知原來無知、幼稚或者人生經歷少既人係幾柒同埋會好多問題。講真要做呢種節目都唔係咁易，又要個人講野有趣，對生活有感覺，少少細節可以發到好大而唔會1999，又要肯講自己私人野（其他DJ好少講私人野 eg森美），聽眾有各種問題打黎要識去幫手（雖然成日恥笑同鬧人，但聽真d鬧同笑之間係講到d points幫到佢，唔係淨屌淨笑）

屌 垃圾節目

佢地三個真係黃金組合 自從bu仔走咗之後就無聽
依加有時仲會上facebook聽返佢地既爆笑特輯
明明聽咗好多次都覺得好好笑

架勢堂, 萬世巨星, di da didida, 1872遊花園, Aishiteru, 好回家, 妹妹妹妹, 有耳喱民, 森美移動.....
以前嘅903真係好撚高質, 宜家果d節目

btw好耐冇聽903
近期有咩節目係聽得過

好記得係大學果時係聽1872遊花園
跟住ex都有聽
先有話題識到佢

新香蕉完全唔係個皮

有無人聽E記？

妹妹妹妹就開始聽

灘叔!!我真係有留意到宜家!! 下年可以上英超了

我都記得個jingle 仲會講到有d恐怖位播把女人聲尖叫 有時係比個尖叫聲嚇到而唔係個故仔恐怖

有冇人有台灣仔嗰集？搵極都搵唔返

第一次見森美反應唔切 反而小儀好快get到 個反應仲幾大方

我都係
個故事聽左咁多年 今年應該可以book定機票啦掛

最正係森美移動

淨係記得阿bu次次都痴餐食葡撻

阿希：喂？
森美：未到你！
阿希：……

比呢個post搞到係youtube係咁聽返

超懷念 近排都諗起
當年瞓覺一定用earphone塞住兩隻耳仔
會笑到比老豆問係咪痴左線

屌 好排住迪偉灘叔阿bu
尤其係阿bu鳩下鳩下咁

罰錢

禮拜日我會聽埋杜光庭
邊到有得聽返一千零子夜?

鄭金鈴就收鳩皮啦
又話想做dj
做左一個禮拜就話都係想放暑假
要人執佢手尾

不過我之前都有聽埋陳強同埋伊記先訓

最記得係有個教琴既女仔打上黎講個學生
個學生又係上好多興趣班咁樣
有一個叫做特首訓練班
咁個女仔就問佢你鐘唔鐘意上
: 唔鐘意
: 點解呀?
: 因為做特首會比人鬧

我記得
個女仔話仲聽過有公主班

有一段係有個女人打去講厚顏無恥
佢話佢奶奶個孫女成日上佢屋企食野
有次將所有零食鎖落個箱
個孫女仲問佢拎鎖匙開箱

呀Bu走咗嗰期已經冇咁好聽 呀Bu做下把位真係世界級
好想商台開返1872遊花園 搵返佢3個返嚟做

冇錯, 有同感... 果時我俾EX飛, 夜晚冇野做所以聽1872, 迪偉同灘叔真係屌得好中, 我個人成長到, 快D 放開...
而且身邊D 人都唔太擅長講野, 我覺得聽多左容易左表達自己

新香蕉就淨係笑尻人, 懶好笑... 唔岩聽

果陣讀緊中學，比人排
1872真係陪咗我唔少夜晚
仲要又想聽又訓，搞到第日又好攰
最重要係聽埋唔少故事，開闊自己視野
快d番黎

中學回憶係架勢堂，絕情谷，森美移動
睇黎我好老

btw 想搵返架勢堂全集，有冇人有

其實而家係咪已經冇乜呢啲phone-in節目

小學到中學回憶
架勢堂 1872 空中喱民 etc
冇晒呢啲之後就慢慢冇聽 諗番起都起碼5年冇聽過電台 亦代表自己老了

中一中二個時星期六晚一定要等到1點聽 不過好在個時有森林移動 可以一直聽落去

睇睇下個post就諗起森之愛情 好正

真係好掛住1872就係聽1872嗰時開始唔捨得早瞓

好懷念
真係可以聽成日

搭單問 有無人有一千零一夜首主題曲 好想要返

仍舊上班 苦幹一番 不免平凡

細個要忍到屋企人訓晒先偷偷落床玩電腦
就係佢地陪著我等，然後邊玩邊聽一切從音樂開始，有時仲會留下言點歌
童年回憶

中學回憶 以前晚晚訓覺都會聽

上youtube重溫左成2個鐘

係，冇左阿bu真係冇咁多笑位，最緊要係阿bu真係任笑任玩唔嬲。諗返起都好懷念⋯⋯⋯

一個人就在旁晚～～～????台北city

pinky 「灘叔呀～我呀哥其實呢好似你架」
迪奶/bu：

台灣仔果集係我第一次聽1872
從此愛上，直至好似大家話齋，呀bu走咗，就開始走下坡

一味正能量，呃尻啲人努力就事成咁
只不過係延遲佢地面對呢個殘酷世界既時間
好似阿信的故事咁

灘叔真係好有人生經驗同見識 學到好多野

雖然就唔係好LIKE 賴共灘叔
但佢有幾個晚吹 PART D DJ做 都做得翻D水準 你可以睇下

成個中學生涯都係1872遊花園
可唔可以再開 好懷念

呢集

Brighton今次真係升到班啦

其實可唔可以要求100毛做番你睇我唔到

有冇人仲記得森之愛情廣播劇 仲有黃金少年

我都想聽返 睇書唔同感覺

以前係女神推薦我聽
一邊聽一邊同佢sms

我有睇，灘叔同迪偉既節目都有睇

Pish

YouTube之前有個channel有得重溫返 但依家好似比人block咗

係囉，我之前subscribe 左

Push